港共咁心急想搞「旅遊氣泡」

港共呢期成日想搞既旅遊氣泡....

其實係未因為間諜活動被搞停，勁不安？

唔引啲人去旅行
點推出境健康碼

仲以為搞自由行落嚟消費？
大陸都限制外匯 仲放人落嚟洗錢？

唔封關+想搞旅遊氣泡
只令我聯想到佢地有D「部門」既行動受到阻礙,所以先做野
呢個政府任何行為都唔可以幻想佢地係為民生,一定係其他目的

佢啲部門根本有冇氣泡都係自由進出香港
至於外國，鬼佬地方唔會同你一齊癲去搞咩健康碼。
西人連口罩令都反對，健康碼𠵱啲監控嘢更加唔洗諗。